只計世界觀來講，one piece 還是 Lord of the rings 勁啲？

正評：OP
負評：LOR

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀